開辦電競文憑育人才 英皇張焯然：電競選手非垃圾

【星島日報報道】英皇電競業務總監張焯然，昨日出席「共融電子競技隊邀請賽2018」，他表示電競運動不應分有沒有身體缺陷，雖然傷健人士和職業戰隊在訓練上會有分別，但希望能將電競運動作多層面的推廣。

英皇電競積極推動本港電競行業發展，早前就和香港大學專業進修學院合作，開辦首個政府認可的「電子競技科學文憑」課程，張焯然指課程不是教人打機，而是講解整個行業的運作，藉此讓家長了解職業電競選手和打機的分別。他又謂今屆亞運首次加入電競比賽，雖然只列作示範項目，但金牌由香港人奪得，笑言電競選手不是垃圾。張焯然表示：「我們都想將電競正統化，正積極和政府溝通，希望日後能舉行學界電競比賽，雖然坊間有不少阻力，但我們會繼續努力。」

人地贏左奧運金牌先夠膽咁講

語言偽術將成件事美化到好美好
最攞命係個死人政府肯比$埋單

我寧願d 錢拎去搞電競都唔撚想要個人工島

係臘鴨

幾時過黎隻抽？